沙田又黑旗

依家黑旗係咪變左基本嘢？

6,9之後
警察做野都求撚旗啦
唔舉旗都噴野
講咩黑旗姐

黑警屌你老母

黑警：舉旗我都覺得唔夠刺激啊

黑警：打人？ 我打飛機呀！